{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49547&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "델라고펜션"
    },
    "text": "シンプルできれいなインテリアで飾られたペンションです。 入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 それぞれの客室には屋外プールが備えられており、リラックスできます。 愛犬の入室は1匹当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済します。 松葉客室のぬるま湯プールは2023年3月まで運営されます。 バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルをレンタルでき、当日20,000ウォンを決済します。 ペンションを利用する場合、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 注意して利用する必要があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。それぞれの客室には屋外プールが備えられています。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室には追加費用がありますか？",
            "answer": "はい、愛犬の入室には1匹当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "松葉客室のぬるま湯プールはいつまで運営されますか？",
            "answer": "松葉客室のぬるま湯プールは2023年3月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、レンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルをレンタルでき、当日20,000ウォンを決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する場合、最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "ペンションを利用する場合、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できない調理物や危険物質はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。注意して利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合や料金の変動はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 474
    }
}